俾老豆老母趕走 要自己一個出黎住

住在係呢度十幾年，前幾日業主話唔再租比我地
老母就話要搬去村屋，今日去到先知原來個度得一廳一房
我老母叫我訓廳咪得，我真係忍唔到，同佢嘈左一大輪
佢就話你咁撚叻，自己搬出去住囉
依家好迷惘，唔知點算好。。。

有冇人指點下迷津

加油 你有幾多budget租屋

我黎緊year4...
依家做part time，一個月先搵五六千

邊有父母要個仔訓廳

有無friend可以比你屈蛇？

搵到正職先搬走
如果佢想你搬番去住 就話要夾番份租金，但一定要一個人一間房

睇下學校有冇hall住？

有冇住 hall (?)

什麼父母黎家

你咁撚叻，自己搬出去住囉

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

好彩嚟緊一年抽到有hall住，不過淨係住到下年6月
唔知之後點算

咁你都係呢個月姐

好心寒，唔想再同佢地一齊住

我以前都係瞓廳

屌 我明

大把啦
一房嗰啲不嬲都係個仔/女訓廳

不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
8月11日：「和你飛」•入機場（1300）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

其實再咁發展落去可以搞民間青年公寓

屋企明明負擔到兩房個d，我比返租都冇所謂
但係佢地傾都唔同我傾就簽左合約
我連講唔好嘅機會都冇

夠錢比都唔租大d 又幾pk wor